究竟呢個世界有咩野 好笑得過利物浦？？？？？？？

無

猁迷

曼聯
對利死守

曼聯

曼聯

......

秒

AC米蘭